想秒回了

冇人可以比我秒

嗯

Hi

對

去咗屙夜尿

你女朋友同阿媽跌落海你救邊個先

唔識游水

快啲返

1001唔會有你份

Wait u

✔✔

好慘 y so weak

不滿？ ➡️✅

點解唔學

Be strong ok?

唔知 屋企反對 on99

你幾大

話咩忌水

而家學又好似太遲

算啦佢地都唔會跌落水

聽柏豪啦

夠鐘

鐘仔

call g了

Y u know?
Stalk him?

眼訓

Sleep lol weak

下次留返1001比me

不了

吻屎的紙

你好

c煙

不好

我隻抽王參上

Be fd ok?

Eat shit dog

be water my friend
ok
你想試下我嘅奧義？

但我唔想捽甩佢住

=.=

我輸咗
你鍾意點樣處置我都得

-.-

嘻嘻

唔sleep?

就瞓

早睡早起身體好

畢鳥，禾準備慢性自殺

別

.

人生沒有意義

？

Sigh

有嘅

Why

佢

木柚

打完波拉筋真係好痛，而且我好攰了
身心都累

慘 又做咩嚟

只係一場夢

人生如夢

呢幾日都冇skype，wtsapp又生疏

驚

以為你sleep咗

搞咩嚟 突然咁冷淡

魚肉

早啲訓

冥想

唔知佢

拉緊筋

又叫春

Molamola

Good

但有同我報告行蹤

我都可以同你報 其實唔難

有冇必要？

明明個個都咁高質

撚有

其實冇

好撚痛

咪就係，冇啦啦點會日日報告

搽啲按摩go

可能屎忽痕 idk

拉筋唔關肌肉事

唉

Sorry lol

唔想小腿再粗落去
雖然我覺得我小腿肌肉好正

有幾正

好firm

聽日有咩搞

約左公公婆婆飲茶

乖孫

不嬲

而家先知

有冇撚到啲咩啊

哈

嘻

有感情煩惱真好

撚到u on9

要喊了

有話比喊？

吹牙

攰

好累

身心俱疲

樓主你好

嗯
唔知點解好想同佢一齊 塔羅話會修成正果 我要相信

加油啦 希望如你所願

tg同你講我塔羅有幾準

有咩心事呀你 咁夜仲唔訓

好似聽過

即係唔想聽，ok

只係個普通夜鬼
你又做咩唔訓

聽多次囉

睇緊波 唔洗返工咩你

早2日又中撚左呀嘛

要

有冇咁屌

有，聽錄音

我把聲好眼訓

Sleep

What

我琴日訓咗教了
衰妹 仲唔起身？

佢豬嚟 點會識醒

你都係 咁啱我開咗app
想唔秒回都唔得

已經扮緊工

我讀中學都要咁早起

sorry type wrongly.
係小學

幼稚園呢咁

我已經老得不要不要了
唔好套我
我份人唔套得㗎

邊有套

做假膠都幾好呀
娛樂大眾

真 會然眼淚成詩 已經成功

詩巴打 真膠

完全駁唔到

又係你呀。陳生
我來貼圖了
Gugudan正呀

忠實fans

抵死

dllm

惡

正評

我幸福一教訓天光

膠人

廢紙茅得sleep

小學生口吻

牛津小學

。

靜雞雞sleep

佢真小學雞

早

話你係膠人

我話攰，但今朝6點幾先訓

紙~~~

You cls

只差一點點

好攰，一間仲要岀去

ok 要掛住我

你係邊個，點解要掛住你

叫春了

佢心有所屬了

冇力叫

乜9

笑下 keep smile only

冇工番好悶

放假？

裸辭

放飯 gogogo

之前返開咩工啊
咁咪當休息下

約咗人食2點

食杯麵？

me2

返緊工

多fd

我同公公婆婆又真係幾fd嘅

做功課

搵工搵到好灰 想去旅行又冇錢
可以做咩打發下時間？

係喎 好似聽你講過haa
乖孫

功課都好做

去行山 影下相

想搵啲咩工做先

咪淨係掛住拍拖啊你

梳囉

me享受單身

文青巴打 有咩工可以介紹小女？

唔怕悶嘅咪文員仔

你好似...唔記得收皮

你好似...不能回收

冇人收only

恥笑 抵撚死

Dllm

I come back啦
肥豬

我都做功課

食飽*

成班on9

eat shit

你最叻喇

你提子？

提你個頭

麥提沙唔好食
伏了 甜到死

仙丹

bomba肉靈芝

秒不了

唔識食

You eat

驚？

我地係月球個post傾緊k時間

醒到先算

你記住mon post 你的柏豪等緊你

不了
No gay

call g

shiga

是咪come

This is good

想sleep

冇你份

秒

慘4

同ex 拍左幾耐拖？ 分左手幾耐？
（分埋右架啦）

妒忌me

酸

時間？
地點？

夜了 睡覺不重要

LIHKG @ Android[/url]

心酸

走 唔想搞大佢

搞細？

Prefer 搞中

食個🍊補充下維他命c先

然後？

應該想叫你轉po討論

你請

橙汁ok

Woho

快飲

未渴

在追逐中追逐著 才懂漫步的渴

眼訓 點搞

快sleep

食dinner

hello 食緊了

大滿足

餓死

魚肉9

吃了

Shit?

追擊

喊 恰

大滿足
你地講咩都無用

快 最中意睇人喊

開心？

same attitude

不哭

繼續包拗頸囉
做小丑囉

膚面上的快樂

小丑

好波

yes I am

You

記唔記有一套卡通
係講舞台劇
女主角有1000up個面具

玻璃面具就聽過

不過唔係我個年代嘅產物
同Facebook 一樣

999

hi

魚肉9 old c food

黏黏沒上水

有我陪你

不可以喊

唔得呀 c food姐姐

等咁耐都未有車

巴士入慈雲山？

出山

116

我喺係後面 要相認？

錯了 我好少過海

ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้

btw 係銅鑼灣回家先成日搭

自爆多啲

唔係掛
你應個假膠做乜
擺明亂up la

咁都算自爆 過海唔搭佢可以搭咩車

唔係116 就112 架啦

又有咩所謂 真亦假時 假亦真 我就懶得分

我真心膠

你唔係掛
應個精分佬 做乜

終於有車

太無聊了

嬲u

紙紙 魚肉9bully

kai心

Laugh

你需要me 陪嗎？

最多收你抵d

搵慈巴安慰你

來

laugh你露毛西

詩仔需要你

有排搭 架車好兜

木嘈

太慢了吧

廢紙

yes

1500 1hr

30 pa

勁......真毒

9818 6186 call me

me會陪的

too expensive

我都冇吸毒

最抵價了 通脹 拖下mk mui手都700啦

Me 1 dollar ok?

你地都需要戒毒的 太毒了

每六秒一蚊

恥笑毒撚

你太貴了 離地

too cheap

慘

正評我比

我晚晚打去傾訴戒毒

戒左33年了

最親民既價了

有最新機器

恭喜
諗住擺幾多位

搵慈巴陪訓

時光機？

自己就可以了

我都想結 但我a0

女朋友仔唔介意？

準備sleep陣

追返個

識諗都係件好事

Halo

u win

U real rubbish

唔好唔開心...好人卡姐...

其實唔擺都好多嘢煩
要得到2邊嘅2老同意先得

你提出？

摸頭：乖

真啊 呢個已經係難事了
但諗住去邊度蜜月

當人dog?

永遠支持u

暖男mode

Dont ff too much

羨慕哥？

No lol

Jealous haha

屌

新人報到

那有女llm

我回來了

Hello

??????

中5

1234

大佬你好

早晨

冇大佬的

想打個嬲字

永遠懷念鐘鐘&紙紙

嬲得濟
joke因為我吹緊頭

尷尬

ok

唔懷念me

上山拜u

God bless them

No one sick u

做緊咩

come 所以不用懷念你了

實係我燥然後你嘻

鬼sick me

又燥what

No come

抽9我水 屌

m come

i sick

射射

好慘 下次嗌非禮

認真

好熟架，屌

唔熟唔食

買aj，racer，定trainer好

racer

aj 11 low universary blue
Racer be true
Trainer sunset
Fury celebrate
Adidas tubular shadow white pink
點揀

佢叫我傾電話，我不了左佢

又一日
訓先

Sleep for weak

點解嘅

剛起床

嘻嘻
食個🍊補充下維他命c先

btw正評我比

羨慕

自言自語之鬼

冇，有啲攰
但最終都傾左一陣

心軟

肥豬 心臟就梗係軟㗎啦

難怪詩仔都咁心軟

好似我一樣咁有彈性

笑？ 恰4me了

又爆我大獲

彈彈ball

在座各位

得你冇

唔開心！

條友自戀完話自己好靚仔之後訓左

笑

秒！

佢話有女鐘意佢，有人追佢，佢又追到人，夠做喎
同我講jm9

話你知佢好受歡迎

戇鳩

遲d應該會見到佢

我叫佢去投胎，佢話我咁閪都未投
我串鳩返佢話我咁閪都有人追 邊撚洗投呀

Ching ho ball

佢咪即刻話佢都有人追，佢都追到人

做咩

關你咩事

聽日盡情叫

希望醒到

佢之前送個女仔返屋企，又要問我，然後又要不停戴頭盔話自己對人地冇野
我都已經心諗做乜鳩

加油嚕

直線話你知 我要送女返屋企啦

一齊去

話因爲條女多野講喎

辣殺

巧

mk

C2等
唔好好似有條傻仔咁c1c2都唔識分

慘了

哦
關我撚事

真係唔關你事咩

屌 我唔想知

Nth.

oniichan

急shit

快屙 記得炆屎

難啲唔記得

叫鐘狗幫你

咪基

me諗緊暑假除咗返pt之外 搵啲咩學下好

急救

why

旁身

Yooo

你是我的朋友

你好似差我啲嘢未比

我比d note你

Ok

秒回

不秒了

秒我

還嘢先

還返張紙巾比你

真係差咁少嘢？

還返個腦比你

難怪一直都冇記性 原來比你偷咗

腦鬼神偷

不是出街？

回家了

打機未

溫完一課書先玩一鋪

5min ko

下

Joking

oh'...

你學左游水旁身未

屌攰

未

返左歸換衫，一間要再岀去

又去邊

kf

唔叫

點解要叫

講下姐

好悶

唔打機？

有乜好介紹

Lol

lol係game

Yes

爆左機未？

爆了

你未？

又比你爆到，我都download吾到

點解down唔到

睇波

邊隊

痢

落咗注？

若要生活好

訓身利物浦

賭埋聽日淫k既錢了

屌 好撚窮

有返工都窮

人工唔夠洗 我仲想學車

你用曬去邊

終於死完番黎連登
但見你廢紙仔開po

做咩姐
我好秒回得架

Longtimenosee

你輪迴未?

賭

Win?

賭咩?

輸多贏少

波

咁仲賭

都可以既儲下錢都好

儲黎學車

電單車

唔會學

然後車你

車你幾巴

我想學

學完車慈仔？

車u

慈仔會嬲你唔車佢

吹？

不敢

學黎有咩用

好惡

送外賣

屌我到依加都唔係好識著電單車

係鄉下試渣過一次

真係不了

做步兵囉

好少會出車

依加比sf搞架

好型

車u 仲問

唔會囉

好危險就真

我先唔坐

要戀愛了？

皮包鐵‘ 唔好搞我

仆街和撚左

輸錢？

屌冇心情 訓了早抖

早抖

屌4你條臭狗

爽

電單車真係不了

學車真係好鬼

學棍定自動波好

自動

有冇原因

學自動貴過學棍仔

其實冇研究

諗緊

如果學自動 最平方法就係去公司學

但要係果度做一年野

學棍就出面考街車

自動 係私家車？

想不回了

屌講緊大車啊

邊樣好啲其實

就係諗緊

冇人會比錢學自動波大車

因為有公司比錢請你學

但會有一年死約

但出去考棍又怕怕地

咁直接學棍算啦

秒你老母

要儲下錢先

學車真係好貴

賭少啲

好易fail...

希望唔好試場都出唔到

掂嘅

棍van我都係兩take

聽講通常都2take

我識既

得我係2take

我fd 大車一take 但佢考自動波

一年死約

比啲信心

你 最好還好嗎

最近 ok?

心累

唔小心打錯。

唔ok

為什麼

做咩事嚟

Do ing what

No ah
好悶

想改名了

叫春病患者

這個不是我

咁想改咩

rubbish

改囉

渣既

下次先啦

無下次了

下次下次 下次大概可以

失憶的金魚

點呀大佬
有咩分享

搶咗個傻仔嘅1001

食屎狗

得啦 得啦 叻啦

爽死

口五 女子
口

仲以為是誰

肚餓

新人

食宵夜

肥

有啲想 叫春

聽日食少啲

怎麼了

又掛住佢了？

我又搞到佢唔開心

有冇諗過係扮

冇，因為我真係又做錯

How

唉 點解會咁

慘 佢早有愛人

明知有另一半都痴埋去
咁樣好咩

可能只係 我太蠢

唔係好事

這世界最壞罪名

2個都唔好

太易動情

2位主角

你咪第3位

我又唔係第三者

如果比你做到 會做？

訓啦

咁早

不了 會有報應的

散拆人地 不了

首先 真係要拆到

咁佢又真係拆到

勁囉

係有啲料到既

都係佢媽媽好 生個仔有兩度

真係要多謝母親大人

佢係勁既

可能佢說話方式太勁

經驗豐富

拜師啦

不了 冇你同佢咁熟

而家唔熟了

曾經熟過

曾經...已過去
可能佢已經變左

我都想有感情煩惱

可能過2日你又會叫春呢

唔了

係咩
有感情煩惱 都唔係好事

太累了 太累了

Share?

好過冇先

會傷心的

想傷下

原來 已經
過左一個月
點解好似 過得好快

時光總不留人

我已經好耐無傷過

我耐過你

如果有時光機 就好

係咩

應該係

不了 勉強冇幸福

耐到 唔記得 係幾時了

如果電話亭都好

好似都成4年幾前

不過唔係你既 要黎都冇用

真

姐 老了

笑了

餓

不打擾是我的溫柔

不

以為你sleep ed

木

聽日早起食個早餐再出發
餓死

食🍊？

食蕉

也可以

起身屌閪啦

冇女

聽日行完山去打波算

Go lol

又唉咩

肥豬 請你食豬肉拳

又傷到佢，屌

痛

下次小心啲

喂喂

都唔係秒回嘅

Sorry

早啲sleep la

瞓唔著

失眠了

醒嚕

打緊機了

再sleep

我會唔知醒的

Me唔知醒ed

S04

發咗個鳩夢嚇醒me

夢到啲shit識彈嚟彈去 on99

屌唔發個惡夢都唔撚知醒

Sad

我都係 一發就發鳩夢

加油

廢青可以全日打機

同欣宜扑野？

但發親都係春夢

衰過同佢扑野

同肥姐扑野？

我都想發春夢

說穿了

唔好攞死人嚟開玩笑

發現你好中意講扑野

細細粒？

根據你份人才說

請上帝賜一囡囡俾我

我講下㗎炸

我咁細個仔連女性朋友都無

Me2

偽毒可恥

你認錯人了

有條公式
今日 - 出生日期 =

我想去角逐連登廢話王
我應該係大熱

Go g chi

CCcccccccc

你地幾點到

快了

幾點

咁都要膠我

25前到mk

膠自己

你單身的日子

唔講了
啲女女搵我了
啲衰女睇少陣都唔得

FF Game入面

miss me ?

早知唔出 搞到佢miss me so9sad

Ff too much
你而家去佢到食野囉

佢上次先拉左個心心相印比我

唔好提子

你係咪上下倒轉左黎睇

心裡羨慕那些人 盲目到不計後果

我唔會唔記得琴晚

自己一個打飛機

呢度d人好惡 串鳩肥婆服務員

U

你估我係你咩洗樓專家

唔識 咩黎

不要屈

話佢好肥 成日偷食

肥婆偷食肉

珍

你好dirty

d 人好差

肥妹仔 我全都要

你有份串

我無

我是好人

鐘狗

叫佢入多次黎

可以 想抄佢牌

叫多杯野飲 然後話 請你飲架 可唔可以陪我唱隻歌

不 me怕醜

same

叫垃圾紙打電話

屌 我地去正經場所

你估你平時去開果d 有得短聚 過夜咩

人地正經人家黎

洗樓 go

紙紙

好差

正經職業

你平時食開屎？唔識食

我要抄你牌

Come

快

咪搞我bb

要表白了

aabbccdd

Mk

要搞大

爭你

死未

淆曬底

做多咗

比個機會你

屌負評咗自己

想抄你牌

食麵包未

你話小2

負評我比

你食到？ 妒忌你

食🍊 快

佢無白麵包

好dirty

唔係我屈 無啦啦話叫條女入黎抄牌陪坐

人地正經人黎架

搶到 開心

搶5到 垃圾紙

依加d00後一日到黑都想扑野

扮

真 原來你00後

晚晚

You?

佢地

垃圾紙9

一三五我

唱淫K, 23個必玩

1、秀舞︰指小姐在包廂內跳艷舞給客人看。
2、洗臉︰用私處在客人臉上磨蹭。 。
3、騎馬︰倒坐在客人大腿上隨意擺動。
4、封包︰將毛巾掛在包廂門外，以表示不願外人進入之意。
5、出場︰帶小姐去外面，分全場跟半場。
6、激情百家樂︰由大家輪流做莊，閑家可押任何指定動作，例︰全裸互吻30秒...... 等。
7、國王與我︰以股子定輸贏，贏家可指定輸家任何動作，例︰吸奶頭30秒等
8、螢火蟲︰將點燃的香煙放入後庭，關燈後在包廂內四處跳躍。
9、水果盤︰小姐在沙發平躺，將水果放置身體任一部位，由客人眼以嘴搜尋。
10、冰火五重天︰以冰塊及熱茶輪流用口吸奶頭或私處。
11、溜小鳥︰將卷筒衛生紙搓揉成繩狀，一端綁在男人重要部位上繞場。
12、釣鮑魚︰將卷筒衛生紙搓揉成繩狀，一端塞在女人重要部位內繞場。
13、神仙水︰將尿滲在酒裡喝下去。
14、長壽酒︰意指將男人陰莖放在酒杯中攪拌後的酒。
15、女兒紅︰將腳趾頭放在客人嘴中，酒由大腿倒下順流至口。
16、桃花香︰酒由小姐私處倒下順流至口
17、猴兒酒︰酒由客人私處倒下順流至小姐口裡
18、山泉酒︰將酒由股溝或乳溝間倒下順流至客人口裡。
19、高爾夫︰將西紅柿放至小姐奶溝間或私處，用那根揮竿至肚臍。
20、過山洞︰將西瓜中央挖洞套進去，由小姐將西瓜吃完。
21、點唱機︰兩人全裸擁抱，轉圈唱完一首歌。
22、奶油派︰將奶油塗抹在異性身體任一部位，用舌頭舔完，依部位不同派名不一。
23、槍王打通關︰由小姐幫客人打槍3次，依次逐一猜拳，贏換下位，輸再打3次

Y so weak

Weak 9

又500 蚊過夜

300 短聚？ 好dirty

咪污染

反正係紙既po

有人用我ac

太假

呵返

我比戒色文章你地先

咁唔關me事了

比自己駛咩搵我地過橋

你識好多野喎

你啲fd

我唔識佢

知咩事

你最dirty

成日想叫肥婆黎短聚

無事

好dirty

我都覺得佢好dirty

搞搞佢

yes

搞大

咁搞細

掛住鐘狗了

不要暗戀

幫我

含蓄啲

春爺